Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Haskell que implementa o algoritmo de ordenação rápida (quicksort) usando recursão.

```haskell
quicksort :: Ord a => [a] -> [a]
quicksort [] = []
quicksort (x:xs) = 
    let smaller = quicksort [a | a <- xs, a <= x]
        larger = quicksort [a | a <- xs, a > x]
    in smaller ++ [x] ++ larger
```

Este código implementa a função `quicksort` que recebe uma lista de elementos ordenáveis ​​(`Ord a => [a]`) e retorna uma lista ordenada. A função usa recursão para dividir a lista em elementos menores e maiores em relação ao pivô (o primeiro elemento da lista). Em seguida, os elementos menores são ordenados novamente usando `quicksort` e os elementos maiores também são ordenados. Por fim, os elementos menores, o pivô e os elementos maiores são concatenados para formar a lista ordenada.

Espero que isso tenha te ajudado a entender um exemplo de código complexo em Haskell!